［原價］放 林宥嘉演唱會 門票

16/6/17 $500座位 兩連位
朋友甩底唔去 原價讓出
有意tg: lekoryui
謝謝

300收